Documento gerado sob autenticação Nº EEO.464.131.O7I, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2783                  de  29/03/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder pensão, a partir de 19 de novembro de 2018, a MARINA THOMA ROCKENBACH, nos
termos dos artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "a", da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado
com  o  artigo  40  da  Constituição  Federal  de  1988,  alterado  pela  Emenda  Constitucional  41  de  2003,
regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de ADRIANA DA SILVA
THOMA,  matrícula SIAPE n° 1277267, ativo no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de
pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.533477/2018-14.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
